1月6日初選大濫捕之驚天大發現

根據可靠情報，有其中一個以參選人士身分被捕既人士既真正身份係狗隻既臥底，
有一晚兩三點幾佢喺某個隱蔽既天橋底見到嗰位曾經參與初選既人同一個人神秘見面，估計係佢既handler，並且隱若聽到上頭要求佢以一個非大黨成員既身份混入本土派，目的係意圖取得一啲政圈內人士以至係手足既資料，以利佢哋利用國安法拉人甚至落charge
所以懇請大家特別係同陌生人講嘢都要提高警覺

push